話說我參加左青年委員自廌計劃

我個組別係關於愛滋病委員會，能夠入去interview真係大開眼界
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我屌你地班專業人士，個個一問口就話自己係藥劑師，醫生，HIV clinic Nurse. 問你地有咩具體建議向市民宣傳愛滋病呀大佬。

空有專業智識但無認真講點樣宣傳，剩係講patient group要多d關注，又話用藥同condom都好有效控制愛滋病。問題係：市民識條鐵呀？點樣令佢地認識然後預防愛滋病先？
見到呢班人終於明白點解政府政策咁離地，個個都高高在上睇班市民，好似講左就實際幫到市民咁。真係多謝哂成班高分低能

想入建制呀？

關心社會姐

最後係醫生入選

我上年去左環保果個青年委員自薦committee interview
屌你老母全部過30歲 得我一個廿幾歲
9成都係環保回收公司 科技公司d代表
用公司時間出黎social

唔知其他committee係咪都係咁

我見大部分都接近30歲，仲要懶sociable

心諗屌佢地老未啦
雖然話18-35歲都join得
但3張幾野就咪撚黎自稱青年

我果時仲傻鳩鳩咁 大學都未grad 以為個個都係後生仔女
有D中佬直頭連髮線都開始向後移

最好笑琴日有個中坑話年青人鐘意睇文字多過睇片，所以廣告拍片宣傳唔係好work. 我心諗阿叔你邊個年代ge青年呀

其實呢d競爭大唔大，同仲會問咩嫁

重點係佢中意咩關人撚事咩

而家呢個年代D廣告仲邊有字 多數都係圖加幾粒字就算架啦

我果邊直頭有個人話自己as a mother of two children

幾百份application 揀50個
再group in

好似係咁

然後我果時interview個chair係林超英

臭串到一個點

話:你地都知幾多人apply呢個programme架啦, 所以今日黎既你地都預左會in唔到架啦, 唔洗咁大期望

未in已經咁講 一d都唔識尊重d candidate

overall黎講就係呢個committee 狗都唔屌勁後悔去左

可能林超英佢知已經有篩選名單，所以叫你地唔好咁上心。
不過我覺得幾好玩ge, 當見下何謂專業人士

聽呢位巴打啲口吻真係好想入政府撈

官方口吻，大把前途

果然係世界仔

唸野離地又未必係錯
ching你咁幽默
唔好浪費你既才能做政府
做下一個黃子華啦

我申請左動物界

in左未？我覺得呢個組別都幾難討論

in 都無得in

下因為學歷定咩？

應該有好多特定條件先有得面試

動物界真係太撚多人報